Foodpanda 步兵/車手/單車手(24)

義工lm

僧多粥少 做熊貓等乞食

得最低工資 唔好入嚟搶飯食

唔好再問無單嗰陣有冇底薪時薪
無呀

唔好再問步兵有冇長途單津貼
無呀

唔好再問一個月搵到幾多
返嘅時間長短唔同、區區唔同單錢單數、兩個星期調整一次單錢，點答你呀

唔好再問第一次出糧點解少咗
裝備費啊

國際慣例 1001個位巴絲 開新po

接左張$5xx既單
想請教點分單

影食物相send耳筒

同派單組講要分單

Cap圖同耳筒講

我知官塘街坊好肚餓快d叫野食好冇

Thanks上面咁多位
但耳筒唔應機

夜晚無人應機，正常操作

咁係咪要頂硬上？

耳筒食左屎 30分鐘唔覆機

沙嗲王
咁玩法應該3單完場

死人耳筒係都唔覆

DKLM
張單要等22分鐘
又$5xx野
叫分單耳筒唔覆機

唔好你幾多
三哥 > Pizza Hut

22 分咩單
轉走好過

想轉都無得轉
耳筒無人應機

死八婆 哂撚左我半個鐘

終於有人覆

做小小嘢都咁撚耐 下次上佢總部屌佢老母閪

冇前面對話過程？

仲好 英文等一兩分鐘應機

分左單要我搵另一位送遞員
姐係點？

Lm

想放低副UNO係沙嗲王俾熊貓一齊打

Ok thx

要兩副

問客服成半個鐘先覆 搞到我比個客屌黎屌去

想轉單 耳筒唔覆係咪要照去

沙嗲王等等下變孖 有排都未走得

最近開始叫foodpanda
係咪唔好叫三哥最好？

孖變三

三哥都要放返副麻雀一定夠哂腳打

你想食之前既一個鐘叫定應該差唔多

幫襯黃店啦
我地送都送得安樂啲

想快幫襯連鎖個d最穩陣
黃店通常細鋪 人手唔夠 有排等

終於齊孖單可以走

三哥唔係連鎖咩
驚食黃店要等咪提早嗌囉，foodpanda都有呢個功能

最近foodpanda係唔係無喺tko開工(或少)?
成個星期我點開嗰啲餐廳都temp. closed.
我以為佢哋真係無開, 但原來另外一個外賣app有得order.

你唔介意叫完要等好耐就得

今日去頌富間三哥，起碼有五個同事等緊

我琴日等左一粒鐘 等到我勁燥底

耳筒好耐都無覆 有無人同我一樣？

平時去都冇人，唔知係咪呢幾日做特價所以咁撚多人

等左45分鐘覆左

我張單差唔多2km 想叫佢轉單 半個鐘都未覆 迫我硬食

五點都要等三個字

我冇留意我係1001

唔係吖將軍澳好多人 熊袋都多

卡左兩個月終於升組
不過 UTR 跌左

可能有三分一去左等三哥
今日坑口間三哥慢到全坑口嘅熊都鬧

放兩副都夠

有一張係我轉出嚟😂

等左20分鐘前面仲有6張

有呢個可能吖
唔只坑口三哥 將軍澳每個商場都有間零舍慢又多人嗌既舖可能卡住左

第六組變成第二組
起碼唔會冇更

UTR 低我想ga?

有冇免費餐先

咪撚叫土匪

真心 我自己叫過一次
送到黎之後 隻翼濕晒 啲油開始變成啫喱狀 難食到
講緊拎餐到送到只係10mins 真係咪撚叫

第三組遲拎更 冇靚時間utr又低啲 升唔到二組
係咪死亡旋渦

原來去左batch 2
以為自己仲係6

一跌出新人安全網
就真係要食屎了

返多小小禮拜晚

我仲有份正職
想放都未必放到

有正職就唔緊要啦
呢邊當 Bonus

問題係做飲食 一個月要放成6，7日NPL
要搵多啲幫補下

My friend Jason works as an accounting manager at Foodpanda. If he takes the job at big 4 he will be five thousand dollars a month better off but he's still better off now than he was three years ago when he was working beneath everyone else in the department. If he hadn't taken the CPA exam three years ago, he wouldn't be working as a manager now. If he had pursued a career in sales rather than accounting his salary would be much lower now. If it hadn't been for his uncle's referral, his career wouldn't take off now and he wouldn't be earning a lot of money. Jason has been having a crush on this girl named Joyce for eight years but Joyce has a boyfriend. His friend said "That's totally fair. She's quite attractive" But he's beginning to realise he has no place in her scheme of things. He's just being a doormat so I told him to forget her. She's just not worth it. His mother said "you'll be better off without her" His uncle too said "you would be better off without her" He's a science fiction fan. He said "If syarahuos really would exist I would quit my job and spend the rest of my life roaming the universe" Recently my sister married her childhood sweetheart. But my father felt she was marrying beneath her. Myauntie too feels her husband is beneath her. Two months ago Jason was away on a business trip to Hokkaido. After his trip, I said "If you should go there again can you get me a pack of white lover cookies please?" Jason is a computer expert. His cousin has to wrote a report which is due on Tuesday bit ahes having problems with her computer. If Jason will go and fix her computer, his cousin will be so thankful for his help. His cousin also has exams next Monday so she's better off revising over the weekend. Jason is a kickboxing fan. His favourite fighter Dan has recently won his retirement fight. He's deeply grateful to his coaches amd thankful that he has got a job as a colour commentator after he retired from the sport. All the fans wanna see Fred versus Randy. If Fred would sign a contract with the organisation, Dana will make the fight happen. After Randy read the terms and conditions of the contract, Dana's assistant said "If you would just sign here please" Jason's brother is a concierge in a hotel. I said "If it'll make you happy I'll come to stay for a night as company for you while your colleagues are away." As I'm fascinated by the science of starships I'm gonna ask Professor Chow about it. I'm gonna wait outside the lecture hall at twenty five of six. He'll have finished his lecture. I thought about phoning him at ten after three but my friend said "Don't phone him now. He won't have finished his lecture yet." It's true that he wouldn't have finished teaching yet. Jason gave a party at his place last Tuesday. As some of us wanted to watch the news I said "If I could just turn on the television please" He then said "Sure. If you would switch to the news channel" I saw Joey's concerts live twice at the Hong Kong Coliseum last year which were absolutely incredible and unforgettable. The first time I saw her concert, we were late. I remember I said "Look at the time. The concert will have begun." It was twenty five after eight. The concert would've started by then.

咁你點送

Jason thinks a junior accountant position is beneath him. His sister enjoys socialising with the better off.

我緊係車手啦

1.5km仲要上山硬食
腳都斷

same

咁咪好
等啲仆街咪撚再叫雞翼

如果我冇接到張單亦都冇拒絕張單直接miss咗 會唔會扣接單率㗎

上年年尾組2都冇咩更拎
依家多左咁多人都唔知會點

我企硬無食到 等咗耳筒半個鐘
另一轉等咗成粒鐘 CLS

miss單當拒單
照扣接單率
但係我懷疑接單率唔夠90%未必會變$20
如果仲有80幾%以上可能都冇事

星期日晚好多西單
耳筒又失蹤

13公里使唔使20分鐘?

偏偏星期日晚同你計分 玩嘢

我就唔敢博喇

我試過有期做左75張單
但踢左8張 (我每次踢單都會mark低)
仲未計隱藏miss單
出糧照出足
但我都唔敢再試佢個底線

仲要sd埋emoji
見到都着

呢個真，佢越係send一堆emoji懶可愛懶有禮貌咁就越想屌7佢

大圍都要上山咩？
錯 Pin？

夜晚返左荃灣做

都幾肯定今晚極多人對住耳筒爆粗狂屌佢老母臭閪咁樣
之前明明串撚到一爆粗就屌返你轉頭叫你注意下

咁張閪單可能係我踢俾你

分組呢家野好小事姐
靠佢開飯死得啦

Food panda

見到樓下附近外賣運費$5
究竟賺d乜

咁俾app undispatched
計唔計入接單率?
即係接左單
但佢話我冇去餐廳然後收走左我張單

之前問過但搵唔返個回覆

有冇停你半個鐘

我2.13 UTR都B4

張單係我臨收前4分鐘彈過黎
佢undispatch個陣我個更已經完左
冇更接住落

special hours請問姐係咩

星期日六至九

我屌佢老母，今晚有半個鐘個app係咁斷線，佢話我miss左3張單

仲要上兩個星期日返正職，跌左落第三組

我久唔久會問耳筒我有無miss單

唔好連商場啲19wifi，真係死咗都唔知咩事

rr唔係好食數據姐

其實今日下晏報係報幾時既更？ 定係已經開始左

組一先係今日1600報
報下個星期一至日既更

An 機以前都有
後尾改左

而家第三組係咪已經揀唔到更

今日佢系統又 Short Short 地
一係就又改左野
今日送幾單都係一去到餐廳先響機
DKLM

獎牌4姐係第幾組？

想問個組別下次幾時更新?

第四組

每2個星期日晚更新

返多些少禮拜晚 下期升返

一開就孖單，爽

官塘OL食野未

啲黑絲姐姐仲忙緊

大家有更冇單

已經停用WiFi
係佢係咁斷同彈error
最後耳筒佢叫我重裝

同一個客，叫左14個魚柳包餐

早半個鐘開工又做義工

我睇得出 呢個人一定好鍾意食魚柳包

係咪玩野

做步兵想問大概幾$/hr

玩單就好笑 ching要哽晒14個包 薯條 同14杯可樂

$0 - $100吧
睇邊區
有冇單
有冇90％接單率
睇你好唔好彩
不過都係做義工多

我個戶口

0蚊 都無單 唔通您想比時薪您

荃灣食屎中

中午都仲唔食飯

一單20蚊呀

有冇咁柒

我搵沙嗲王啲阿姐鋤爆你

玩單....去北江攞野食啦大家

請假邊到有 搵唔到

連燈仔又燈

天水圍攬炒成功 下期30蚊單

官塘都30

葵涌$35

有冇區仲低

天水圍ching唔好撈喇下期
留比大寶哥慢慢做

推
有冇巴打知點請假

Here 再作個理由

轉過九龍灣算

我見好多車手都帶3/4頭盔
有冇咩理由令你地唔揀全盔？

我請完個更仲係到
點搞 而家話我遲到

天水圍已死，多謝大家

冇變30 感恩

出左新單價?

想問耳筒點樣可以轉翻香港人
班馬拉仔都溝通唔到既

成日吹奏天水圍班撚屌開心啦依家
屌晒你地老母

第一日做 從頭到尾都係得馬拉人

D人搵錢搵得咁高調
最後自食其果

我頭幾日係香港人
跟住唔知咩事變咗班馬拉仔

你班輕鐵撚都有今日

屌 岩先聽到減人工 即刻倒瀉左個客杯檸茶

去上水做好過

官觀30慘過狗

區區都減 我屌你老母

跟本佢地唔怕冇人做
日日咁多人申請，一失業就黎做
而家撳得就撳啦梗係

銅鑼灣加喎

請左咁多實有人頂爛市
三十蚊你地唔做咪佢地做

天水圍成日吹奏1千蚊日
下期做34單先過千

你宜家係咪幫閪熊

大寶 你同我出嚟

日踢三單半

咁撚似大寶哥口吻
一起賺更多 有錢齊齊搵
屌你老尾

番唔夠1個月就要搵新工

人工低咗 送錯地方係咪好正常

有冇介紹

冇記錯天水圍好似係40--35---30?
幾時升返呀屌佢老味

到佢地覺得唔夠人果陣

工廈單真係哩部𨋢又唔經哩層，嗰部上到去又話此門不通

上個月同foodpanda office個鬼佬講個袋太大所以用袋鼠袋，根住即刻轉咗個可以摺嘅design

有冇得去換

我都想換

我而家真係寧願佢跌翻落30趕走d外區人

會唔會仲有得低

袋鼠好似做夠一千家二千單有得申請裝備
柒熊呢樣又唔跟

繁時孖單三哥，屌你老母

疫症過左啲人自然走
到時搵鬼做

中土匪即轉走

屌你
轉走張三哥又黎張三哥

屌佢老母 耳筒撚加人工 我減人工

頭先我都轉走左單三哥
2碗米線又雞翼又皮蛋
唔知邊位ching咁唔好彩

今日三哥cls 好快有

我轉走張三哥之後有2張kfc
三哥踢得就踢 太晒時間

有冇慈雲山tg

見到張服務費表 嚇到行錯路
兜左15分鐘

有冇唔小心整跌埋啲嘢食

未試過呢個時間冇單

屌你和民等撚左四個字都未有野出

Batch 3仲係禮拜二四點？
連續兩個禮拜搶得幾更 點升batch 惡性循環

唯有去其他區玩

快撚d啊

其實叫完唔要會唔會影響個紀錄，下次唔俾你落order或者一定要信用卡俾錢

新AC又要去買新卡，不過好在又可以用新客code

唔知有啲咁嘅野，介紹下

有冇方法可以日日食飛機餐

Lunch time兩個鐘都得2張單

大寶哥今日死咗去邊

停課都仲有係學生係學校入面
叫foodpanda

日日都見到有人返學 仲係校服🤫

靜到三哥照殺

北江見到有位師兄拎譚仔拎到個身斜哂 你還好嗎

炸佢總部

拎得辛苦轉走算啦

做四個鐘
撚藥房貓 打機 同老細R水吹仲多過送餐 屌天水圍比外區人做 cheap哂

又過2km
呢d單比單車/電單車好過啦

冇人吹奏過觀塘 點解觀塘都減

你個區靜靜雞多人

宜家好多生面口 單又唔夠分 宜家單接單都做唔到

琴日(午+晚)做左旺區4個鐘左右有10單
但今個星期夜晚完全無更報
本身有正職
我行得慢關唔關事？
我係絲

麵善d姐姐串過馬撚

唔關事

點串法

四個鐘10單好過好多人

其實如果拎左餐
個客中途取消咁點計

正即刻開罐汽水飲先

唔洗人吹奏啦 放no pad/失業就做熊貓
香港零失業率不是夢

唔係呀，觀塘兩大閪舖三哥同沙嗲王依然好多單

天水圍仲要減到30/單。。。

啲車手單都唔到我做

下星期開始唔番
搵份新工

唔係呀尋日我見單車仔都攞三袋

做狗會好過

又吹奏

好似我咁囉，收工得閒無野做咪返個晚市
唔係太耐無郁佢封你AC，又催你還裝備

又唔係有底薪 有更都冇用

唔關事，係好多人被水入黎做

旺區d人係咁叫外賣，九龍，港島區

對腳斷未

有冇好工介紹

狗會part time都無工開，仲點會請新人
利申：狗會pt

tg講
閪熊屌你老母搵鬼做啦仆街

狗會經理都無工開

因為我成日過左佢個送餐時間先送到
以為佢hide左夜晚d更

狗會經理無工開但照出糧

甘撚大獲 仲諗住去見工

大把賭仔出糧俾狗會

係我ex係中環分區經理
見佢日日hea爆

斷L左我平時係唔做運動既人

乜要準既咩

佢仲請唔請手下

月尾要出九龍做，無單車

之前我問佢請唔請炒散
佢答我想cut人

見工要去投注站，大部分都唔開，大部分經理因為投注站唔開日日屋企 R 腳趾，part time個d就唔知幾時先有工返，點會請人

分區經理，即係著便服既7仔啦

仲諗住可以去祝福下啲阿叔贏多啲

唔好估唔好爆

一係你就apply狗會後勤，返沙田馬場/跑馬地馬場個office

平時有乜do

即係投注站大經理(6仔)再升上去
7仔咁小人好易知個名

有好多部門架，你上狗網睇下post

呢位同學你冷靜的

我屌你
鳳德行去宏景

我想問有無人渣車做？會唔會好唔方便
利申：有架車，唔識渣電單車

拎餐送餐你諗住泊邊

抄你一次牌等於白做1日

用私家車送外國就得 香港唔洗諗

渣法拉利送foodpanda

睇區 沙田應該ok

係挽單 最後仲有幾個係北江擺緊

真係 咁算啦 睇黎我都無緣

係呀 以前係外國都係車送餐
香港真係唔洗諗

係屋企好過

各位點睇

(癲撚左) 黑警連Food panda外賣員都拉！！！！！！

佢緊張過你 今晚或者聽日啦 我成7千9蚊cod

一日搵幾廿次車位泊
人都癲

死閪熊 舖頭冇開都停我更

旺區即係邊度?
mk tst $30個啲?

咁佢屈你撳左取餐定你真係撳左已取？

你講中

而家邊區都唔好做㗎啦 同義工冇分別
仲入行真係on9

我本身痾緊屎 見有單入 起個廁所等咗10分鐘度見下面有單排就㩒咗已取 間茶狼平時日日都開㗎 我下面仲屌左佢 話佢係bitch 會唔會炒咗我

咁要問下大寶哥做乜鳩係咁水人

唔係會 佢無權炒你
不過你呢幾日 隨時最低工資都無

休息三十分鐘痾埋個靚屎

本身都未屙完屎 岩先好想去攞咗佢第二張單個野食去報復下佢 見係十幾杯老虎堂就算數 一陣飲到我糖尿

我上番線不過冇單 耳筒報復我

我試過五舊水拖足兩個禮拜 日日都話最後通牒再唔交就封account，最後頂唔順比佢炸message交左

自從上年有次元朗21號開工食過tg，而家每月21號都自動自覺棄更

聽有ching講過班狗啲事蹟，未去到比狗比人打咁嚴重，不過等單都被stop and search，拎埋保溫袋照抄id

又話龍珠救港
依家龍珠閣就有人奶野

唔好意思 想問下點睇係 COD 單？

佢會叫你收現金

Apps 會顯示向顧客收取現金

Thx

我做咁耐真係未中過宏景，不過都唔算多斜路，竹園去慈樂邨仲衰啦，再唔係雙鳳街去慈正（今日中左2單）

屌 耳筒唔撚覆 唔想接單串燒 快d幫我轉走

天水圍6:00-7:00三單，依家又冇單了

等半個鐘

轉走左 寧願冇單都唔接串燒
中撚過伏

拉勻兩個鐘4單 達到標就算

三不接

三哥有雞翼不接
Pizza不接
串燒不接

做個有原則既外賣仔

20蚊地獄見

我跟大寶哥 邊個敢郁我

20蚊單想點接都得

反正下期都30

正喎

8千五 我唔交佢一定block

屌 又蒸魚又豆腐煲
踢！

中伏
慈中去龍蟠苑

禁有空會唔會真係有人打黎叫返工

唔會，幾個月前試過，等左個幾鐘直接比左一個鐘更期我

天水圍三連單，每張2km以上利申walker

琴日試過有條友send信息比我罵我點解咁耐

慢慢就慣
咪照同佢講系統問題有野問 CS

你就正 有壽司食

送天瑞金拱門

放左咁耐唔食好過食

cod係咪今日會send email?

有分湯呢樣野

成日都係咁㗎喎

COD Mail 已收

25個芒果布甸 踢！
今晚踢左3單

有搭算係咁

邊位玩單 轉走左呢單
下一單又黎6個芒果布甸

踢撚左3次 再接都係芒果布甸

行遠啲先踢

第4次啦 行遠左又叫我返餐廳先肯踢

想食

分單啦

紅仔比張負40 嘅單我，又要比人屌

唔分 9成係玩單
佢起碼要整3x個芒果布甸 有排等 不了

未執咩許留山

邊有咁快，至少捱返一頭半個月

我認命了 做埋呢單收工算

我屌你老母天水圍d更又被人秒？

唔洗等仲嫌

去到員工冇晒布甸 邊個咁大整估

睇個名都知玩單

係咪真係因為減人工比人報復
區區都有人玩單

B2 都拎唔到？

我屌佢老尾 芒果布甸玩左成45分鐘
踢左4次 第5次認命行到去先話冇晒貨
逼住取消

比你係個客9 點先收到張7:45落嘅單，你都火滾。
好在最後只係黑面加彭門

而家跌左落第三組係咪唔洗返

你踢得多會唔會變廿蚊張

理得佢 好彩既見得一次
唔好彩既再見面你唔認得佢時佢又唔認得你

係....

$30蚊都爭住做
準備跌落$20無限踢單

元朗大奇蹟日 開個app唔係繁忙有人送餐
重要由落單到送埋上黎 25分鐘到yoho

我新手組應該同你同時間架, 我都拎足7日更

老實講
見到yoho都唔想送
兜黎兜去先去到大堂
又要過幾重保安

Same here，頭先係米你同我講冇布甸位ching
咁撚多人嗌布甸，間仆街餐廳冇呢個餐就米撚post出黎啦

賺左20蚊

加埋我ok?

你係咪慈雲山走落黎個位

我同你講架

咁多人都中布甸伏

認同，慈雲山鑽石山好做，竹園，黃大仙上慈雲山真係好撚仆街，冇lift答

引曬成區D 人去間餐廳

幫傳熄左部機 請我飲野

你好呀ching😭😭😭 同命人

唔太關餐廳事 佢冇布甸就算關左
玩野條友都會轉嗌其他野

今日慈雲山鑽石山黃大仙3邊走，係都唔出奇

一個batch 有幾多人 上唔到B1

點解我成日都唔見慈雲山更既？同埋點解慈雲山更完全無九龍城同黃大仙單

順手加埋得唔得

玩單個人應該睇緊呢個post笑到gapgap聲

是米揀錯區

步兵嘅話 九龍城同慈雲山兩個地區wor

得慈雲山土瓜灣觀塘馬鞍山俾我揀，但我想做九龍城樂富黃大仙依啲又無

今日已經少單，仲要比佢玩一玩

FAQ度申請加地區

慈雲山包埋黃大仙，九龍城包埋樂富

唯有執二手更

更表無九龍城揀，我俾佢個薪金表fake 左囉，慈雲山(九龍城）咁樣寫埋同一項

黃大仙上邨先係慈雲山
下邨都係九龍城

今日得7單

比人搶晒？呢個星期我都搶唔到九龍城

原來係咁，仲以為冇分，唔該 ching, fake9左人添

麻煩順手加埋

8單收工

幾點開工

B1 好似 10%

唔想攞官塘更

得個濕鳩二仔

九龍灣

掹車邊 B1

12點開始，中間斷左幾個鐘
做左6個鐘

果然係大將軍

明天會更好

我5個鐘7單
但係轉走左成6-7單

九龍灣易唔易 係咪主要megabox得福周圍

本第月尾旅行返少日禮拜預佢會跌
點知去唔成 可以 Keep 多排

有機會去啟德堆新樓

都係尼個範圍 只係夜晚會靜少少 但$35真係基本尊嚴

嗰堆偽豪宅check 好耐

佢係外賣仔只可以用一個入口

頂，見到呢句笑咗

我頭先先送完yoho

話說點樣可以更改自己返嘅地區？
唔想返九龍東嘅話可唔可以改做返九龍西？

支援度填表

步兵定單車好?
有無人踩共享單車送?

唔該晒

人手板車

今期交 6-12/3

笑死 啱啱先醒起要拎更，諗住$30無乜人做，點知已經無曬啲更，天水圍下期會唔會再跌咁攪法有排都唔洗升返$35

快啲入落我戶口 唔係今晚就凍鳩你AC

扣咗人工唔想找數呀

聽日番官塘
想問下師兄我應該要係邊度打卡？
同埋邊度有得睇？

更前半個鐘先會show打卡地圖 唔係好記得大概係咁上下
通常我會揀係apm開波

Thx ching

$30仲有得再低?

無純粹講下，如果有都幾仆街

點解一失業就叫人做外賣，宜家飯市一個鐘兩張單已經偷笑，30蚊區都爭崩頭。再係咁，大家連最低工資都出唔到

去屌鳩大寶哥啦
佢好落力水人入黎做

一次過收曬啦
我驚下期唔覺意使曬還唔到

隔離失業po啲人仲提議人地做foodpanda
我屌晒佢地老母

出面個個post 都係叫人送外賣

唔係半個鐘3蚊咩？

而家唔係繁時一鍾有兩單都難

加埋

天水圍真係變左30蚊

即刻少左勁多區外人reg

諗多左啲更應該都係比人秒搶

天水圍勝在有單車徑又有輕鐵又集中又唔洗上落山
密密做其實好過其他35/40蚊區

我諗天水圍唔會再變返$40

Jackee 好似改左名
而家淨係出 Chew Wai Hong

係咪糧期內 (兩個禮拜) 接單率唔夠九成先會跌入廿蚊輪迴

上住zoom聽住歌好快過
遠單又可以上黨鐵撚下查飛狗

點解係上zoom聽

屌佢老母 門鐘壞 電話唔通 敲門又唔應
叫乜撚外賣 搞到就開得餐先出黎

拍尻佢門

一陣觀塘1130-1600 三更放了出來 有需要就攞 謝

咁既天氣似想落雨

工都未開

等我做完個半鐘義工先落好冇

信天文台

冇單

我都係axa公園鳩坐緊

我就嚟想去沙嗲王門口等

等川味等到張孖單俾人轉走咗

又彈返出嚟

觀塘無單zzz

大埔一開就有張euro gogo 去到先落單

觀塘突然甘多人嘅

屌又唔見咗
彈出又彈入玩鳩我?

50分鐘冇單
車手都冇，閪熊食屎

做左一張先啦

屌你老母佢仲未整好

冇單 做義工

出咗5大袋uber我得一碗麵都未有

慢工出細貨

終於知點解第二張單彈出又彈入 1.3k阿元

1.3k可以送去麗港城

痴線一個鍾都無一單

2個鐘冇單都試過啦

希望1230前有一單。。

上嚟拜拜連登神

一個鐘得一單，仲要踢咗3張1.5km嘅單

無單

真係鴻圖直插麗港

中環都冇單

咁大獲, 呢個時間應該打曬仗

起碼行十五分鐘

送到無人。。。。。佢上緊黎上左10分鐘
屌

同佢講放係門口就算啦如果唔係cod

成版都無單

搞到1.5hr3單

真係少過平時

見到三哥姐姐連入8 單，即刻搭車逃離三哥地獄

Uber通常去到餐廳就有得拎，foodpanda有時walker收到request餐廳都未收到

我就完更先兩單😀

尾單又麗港阻住我返屋企

一入麗港 就俾佢撚左上啟田

好耐冇試過孖單 但點解要孖三哥

依家有單 但要上到羅便臣道

我連續兩日俾閪熊老點去西營盤
明明我係中環步兵

上環南記多人到行左三個字去到都未扲得

special hour係幾點到幾點，去左三組想追番

搭電梯好方便啫

叮叮is your friend

WTF 藍田送油塘當我揸26咩

下一步有單通常都係閪單
次次都超過一公里
轉佢老母

孖單一定超1km

屌佢老母住油塘嗌藍田間三哥做乜尻 好好玩咩

三公里吖 我真步兵黎

我步兵都試過比2km單我都唔知係咪人手派單

可能我噚日屌佢八婆 今日做尻我

轉走喇

水準有分別，好似我樓下金拱門係難食啲咁

得罪方丈仲想有單?

攞左番譚仔 當我係狗咩

就係cod..仲要冇現金payme 搞一大輪

有單 系統分配閪單俾我 一定冇人手搞過

識玩

搭黨鐵

試過有日係威靈頓街叫我送過去西營盤好撚on9

尼啲單留翻俾南亞巴送

有時又啱啱好未過1km唔踢得

長途單點為之係長途

你唔會有可能行到

禮拜日1800-2100

擺脫唔到譚仔地獄

大可以唔做
大把人食風

好過冇單先啦

有冇天水圍tg grp 可入？thx

唔該師兄

觀塘落雨

屌 一陣要去新觀駕學車

個送貨打黎問我yoho係邊
好多新仔做熊貓？

練下落雨揸

孖單櫻花，訓陣先

一月尾個 Group 萬一人
依家個 Group 萬八人
你話呢

耳筒打黎問我做乜唔去拎餐 我話張單一接就-30分鐘

耳筒係無來電顯示？

境外電話

馬來西亞

未返個朝早 究竟8-11係咪真係有單

好彩咪有 唔好彩咪無

差d想問佢 佢電話唔係有地圖顯示定位架咩

下次叫佢 Google Map

住宅區0815-1015
3單

呢個電話好似係office直接打嚟，我接個一次係個講英文嘅男人

第三組
啲更少咗好多

下個禮拜唔撚返了

跌左落去唔撚洗返

天水圍？

第三組 屯門是無更的

冇更點返呀 屌你老母熊貓

想請教各位師兄
下圖意思係咪，如我冇人拎我提出swap嘅更，我就要負責翻個更？

正常都布人接，就算無人接你都可以唔返，反正缺席無乜大不了

*正常都有人接

大把人接依家

但接單率低過90% 變廿蚊地獄
但又見成村人一見唔岩就踢單
大家唔怕賺少左咩
利申 day1

咁多第六組

人地返得多自然有quota踢
另外搵派單組轉走唔扣接單率

更份或缺席與接單率無關

第三組慢啲都冇更

有更都冇單觀塘嘅街坊可以開始叫晚餐㗎啦 早小小食 食完再食糖水

2組撚表示琴晚9點已經唔見有元屯天

要早幾分鍾F5定

No
跌到35 人又多單又少

下星期30照樣成堆人狗沖

起個公園吹左一個鐘頭風

夠鐘食飯啦天水圍人

🤣🤣🤣🤣 天水圍$30 都做。痴撚線

個閪App好食數據

吊，接左張孖單
但第1個取消左，上到樓先話取消
同耳筒講 搞到而家未搞掂
又話聯絡唔到個客
我就一打就打通
第2個客個餐等到凍

成個禮拜第一次三連

請問系統取消左張單之後，仲計唔計單錢
食物已提取了

老遠半單 客附近全單

又食又拎都仲屌？

比單我啦粉腸
半個鐘啦

激動左，我唔知原來照計錢，仲可以lam埋個餐
但佢直情抹走張單，過去記錄都冇佢都計得返？
但耳筒做野都好撚慢

步兵都有

今日做觀塘食風

糧單會打 Cancel Order
自己記

感激

求接更

企咩位

咁係咪兩個星期都Full左咁解

本來接左孖單
之後系統自動幫我轉走左第2張
你地有冇試過

係咪個客取消咗啊

係甘有單入 冇時間去痾屎

唔係冇單就係勁耐閪單
唔好入行啦，冇水搵啦

掃下佢會彈返出黎

啱呀，入嚟都係做義工

0.9 km嗰啲真係屌佢老母

好似藍店嚟

冇生意嗰陣 一點幾K都要送

最下面冇更卑你揀咩？

有冇巴打放聽日天水圍早餐或者下午茶更

又冇單了

無啦 依家一鐘一單都要偷笑

柏慧落樓都見到2位Ching 送緊

齊齊食風

起個公園做緊光合作用

街坊食完飯係時候食糖水

觀塘嘅街坊都可以叫

海濱是咪不智

企AIA公園好小小

去屋村地方會唔會好啲

餐廳多數都起工廠區尼頭

留意下邊度多熊餐廳
響多餐廳既位呆等

痴撚線下星期無更攞

下禮拜可以雙開uber同袋了

幾千個 B6
留名睇全部新人出征

十點先黎排單

麻煩加埋呀

甘夜都仲叫緊米線

邊度睇到有幾千個6組

二月果陣仲係萬二人
依家萬八人
我當六千人一半出左成績表
都仲有三千
而且我信出成績表既一定冇三千

我 Pizza Hut 添呀

想雙開埋袋了

好彩甘夜啲單出得好快

好想收工 又唔知有冇糖水單

新手一問
送餐係咪可以唔洗拎保溫袋？

送埋個焗飯收工

想唔撈咪唔好拎

就係你搞到我冇啖好食

聽朝荃灣更已放

電單車????

狂爆數據大家會唔會買張電話卡用

Setting

就係你條撚樣搞到個個食風，伯母有排忙呀

一齊屌大寶老母

我10GB半個月用完 平時可以用成個月

Same now
爆左變限速

想問下運費係foodpanda系統定定係鋪頭自己定
點解有時近啲嘅反而貴啲

我指食客 唔係車手

限速好難受

車手會唔會多單過步兵？

聽日番第一日工，屌你地講到勁離譜，希望唔會有人玩單

希望多 D 人玩單

不過30蚊一單真係 第一日都未番已經唔想撈

想問車手要唔要stay係一個點到standby咁去接單？

如果有個更想做但明知會遲15分鐘先打到卡
做唔做

我會做
遲到好小事
缺席大事啲

係

thx bro
其實一直唔明佢個計分制

缺席1-2次就老閪都落組別
其他要真係好差先落

都唔係 我遲到多一次都跌組
係上期岩岩成績表遲到清 0 先升返

apple就係show晒兩個地點 但android仆街只show餐廳地點

成版都係天水圍

今日我拎唔到更唔洗返

今朝咁旺嘅

單接單跑住做
特登踢一單食個早餐
俾cs break 30mins，但係抵嘅

我請假唔番算
紀錄個到請完假之後
見佢寫pending
係咪請唔到

原來咁仆街

星期四先批假

天水圍咁撚閪嘅
平時就搶撚哂 落雨就唔撚返

留返比大寶哥賺

咁我請左未批唔番當no show定點
大雨到咁博唔過

想唔返

今日佢會 Show 做 No Show
聽日 Accept 完就冇事

有啲夜更都放返出嚟
點會落到咁夜

Thanks

想問下要點請 搵唔到係邊

天氣 Apps 係寫落全日

屌又話兩三小時?

Plz

第一日返就落雨

下禮拜開始無更
我決定跟大寶哥行攬炒路線
以後見親失業post就入去叫佢地返foodpanda

屌你

好大雨 想返屋企

好大雨喎陣間唔想返

我賺夠啦 想比其他人賺下

觀塘好拎大雨

本身諗住早返可以玩晒11半-2
而家應該要硬食2個鐘

我步兵仲可以頂下 車手就好危險

横風横雨唔叫外賣啦 廢事比人加料

係咪個更開始前作個理由唔返就得

又可以打完卡暫停到收工

好奇問下，有冇巴打送外賣戴豬嘴

如果請假又要請成日 夜晚冇得返

搵間M記坐下算 黃雨點撚樣送

啲更返曬出黎😂

又唔係有allowance 賺你嗰小小錢 搞到自己成身濕 盞搞

一齊暫停更份兩個鐘

個袋一濕水好易爛 頭先行行下爛左
好彩反映夠快即刻兜住好底
唔係就成份跌晒落地

行動代號 黃雨
幫藍絲嗌返幾千蚊pizza

咩天氣咩日子我都係冇單接屌你啊閪熊

落雨我寧願佢冇單

食客想問譚仔雞翼有咩問題

最弊好天嗰陣我都冇單

咁又有小小黑仔

你食之前一個鐘好嗌定 因為有排等
繁忙時間要等30分鐘以上
步兵為左你可能一個鐘淨係做到你一單
加上雞翼好快出晒油 送到你手上應該好難食

一打卡就點心工房

啲油變晒啫喱 啲肉又凍又硬
唔怪之得外賣雞翼咁平

想問人工點計 見有個服務費表 個個係時薪？

逐單計錢

有 我見過。

今日落雨，你地會心諗還掂都報咗間想接單定想無單去避雨？想食野，唔敢嗌住

報左更，落雨下做左2單，有單米接，可惜冇
利申慈雲山

個個應該係舊制，新加入既都係件薪

姐係例如屯門係30 咁就送一單就有30蚊？ 冇底薪既？因為我上網search見到係時薪+件薪 thx

冇單隨時係日薪

以前就係
而家冇底薪架啦

thx

落大雨都冇tips

屌喇星 搞一單搞撚左成粒鐘
停日冧檔冧得好勁？
連英文耳筒都遲覆

屌 我坐係kfc冇單 人地就有

又入咗點心工房循環

屌你 又土匪

12點先開門 頭一round特別耐

個半鐘做咗5單

落雨開Uber好過

我去到先見佢入單即轉

第6單，袋$260

搵聽筒個位冇咗？

又吹奏 係咪大寶派黎

會比人tips既人佔幾多？

純好奇 叫親都會比多少

每日呢個時間一定勁多人係到等
個樣都黑晒面

試下restart個app

屯門一落雨無人開工

成日怕做panda戴會比看更同餐廳閪面

你怕佢閪面多 定怕中武肺多？

隻腳一濕就好唔舒服

岩岩同同事叫左2杯野飲(花斑)
有無巴打接左

今日係咁單接單

本身諗緊食個快飯 點知食食下有譚仔單
依家可以慢慢食

落雨都仲開工嘅外賣仔真係好撚偉大

(0蚊tips)

個客話比5星好評我

叫佢刷一刷二維碼

兩個鐘得三單 仲衰過平時

3哥8碗米都想我一個人攞 即刻叫耳機分單

元朗又無人送餐 但周圍都水氹 我唔想出街食

等多10分鐘都無人我屋企煮公仔麵算

上到去就cancel咗
好彩

慈雲山的確冇咩單
所以派左我去竹園

閪熊又停我更 落雨行得慢 又話我唔移動

官塘d撚屌行路真係好煩
又企中間又成堆人打橫行

都好喇
慈雲山依家起碼五六隻熊係度

4單都冇tips

竹園譚仔。。仲要送去鑽石山我以為自己睇錯

坐小巴去喇

觀塘條街長期都好多人

求加天水圍谷

慈雲山得d閪單 大近分都要等勁耐
竹園上返黎慈雲山都好攰

其實要幾耐唔郁先會停

求加屯門/天水圍谷

屌你個老母

我痾左5分鐘屎就停咗

拎左餐去屙屎？

又係你 次次返工都痾屎

乜宜家咁嚴，以前等到過晒鐘再去都無事，最多系統彈野出嚟叫你快啲去

未拎 見係沙嗲王 咪去屙個屎

佢會係咁話我唔move

遇到就要還神

同cs備注得架啦

個屎坑冇訊號

有冇人可以嚟幫我接一接啲更 聽日想陪一陪女朋友

將軍澳街坊咁快食完飯？

屌你臨完更呢張入到翠屏最入個座 又做少一張

翠桐都好難頂

叫你女朋友陪你做步兵
免費娛樂

想正常甘拍下拖

都係行街啫

今日接親都閪單
一係個客走左去開會
一係遠 一係重

都係拎住個袋行街姐
仲有得睇下私樓

你試下叫條女企三哥門口等半個鐘

睇嚟大家都好支持我去拍拖 啲更放咗出嚟十分鐘都冇 就俾人接哂

驚你地落雨送飯辛苦
咁一陣嗌杯野飲

尼啲活動好似都幾有新意

去到餐廳先發現冇開😀 apm tomato cafe

0蚊

我試過送去 1億既樓

翠屏完更唯一好處就係老豆鍾意食間茶餐廳嘅雞尾包

買多舊俾我

有2舊 係邊

2個半鐘9單

咁多

移動緊去東廣場

大寶哥頭馬

上咗車返屋企了
下次有機會先黎搵ching

下次見

洗唔洗郁下位架 等左幾個字都無單

今日啲客又幾乖 個個都碌卡

幾個字冇好正常
幾個鐘冇都係咁

幾遠先當長途單

2hr6單 3張cod1蚊tips都冇收到

我全部都係卡

我有2單cod 加埋有10蚊tips

個個都甘好景嘅

肯定好多孖單/三連單

最小都($30+5)*9=$315

有冇人搵耳筒係 Tan Ti Loong接

銀座送完天晴之後就留咗喺天水圍北，啲單真係好難做

今個星期好似多單左

屯元天有空缺又幾好笑

係天一等單之前做過一單天一送天晴，一分鐘去到爽撚到

天秀天恒之間不停來回

系統超過1.1km，我叫耳筒轉走，佢用google map cap比我睇係啱啱好1km，叫我照送。我叫佢轉單佢最後屈我拒單仲停我半個鐘更
ps 之前問過google map顯示距離唔計

唔係 呢個2月個陣send過黎

到底濕尻大寶叫咗幾多人入嚟做

耳筒係甘撚閪

屌有冇得投訴條仆街

我次次都係同佢互屌 佢最多咪係停我半個鐘更 又唔會炒我

咩code 咁惡

但我想搞到佢比人炒

應該係上一單叫左$890，有10%回贈

正常啲嗰班已經俾佢迫走哂

唔似啦
又會咁岩嗌$89野食
應該係上次冇送/送漏野既賠償黎

點解你地個個都有單，我就食風1個鐘1單，距離收工仲有45分鐘，第2單仲未黎

俾人做哂

日薪

條友有間100米既大家樂唔嗌 搵左間1公里遠既大家樂
畀人拒送過都唔係冇原因

咁都算好

應該唔關條友事，我公司近既都無得叫，反而有得叫遠

其實點樣叫耳筒轉走啲單？
今日單單都好遠 0.7-1.3

我都想張張單都甘舒服

頂唔順batch數太低接左兩日central Walker 可以同人鳩吹我係中環返工

師兄咩組

縱橫多間中環甲級商廈
每間大行都有你足跡

咁慘

download 熊貓個app睇下就近熱門咩餐廳，盡量靠近

係咪Krystle wong oi ching
依條撚樣黎 得佢一個咁撚麻煩

你下次話ok等佢5分鐘
再同客服講轉單 通常都係第2個人回你

下次試吓

條友叫 Tan Ti Loong

佢噚日都停咗我半個鐘

我send咗email cap哂圖比熊貓了

今日第一單沙嗲王😀

唔係，如果佢嗌89
扣盡就係89

就算refund100，都係顯示-89

0.7 都想轉？

可能係新仔

七百米都好遠咁點做落去
入黎果陣諗住單單都送樓上樓下？

繁忙時間加五蚊係計落單個時間定係送到咗個時間？

接單

如果12:58接但係13:10先送到有冇五蚊？

有